求一萬蚊內Notebook玩Omsi

因為佢淨係食單核 所以都唔知點揀好
求推介

玩呢隻你是但去腦場買部你預算内價錢的notebook都應付到有餘

幾靚嘅機都會lag

就係好肯定唔得
Omsi優化系統好差
就算你玩GTA 全開順
Omsi都未必得

巴打有咩意見 只係想962開AI順就可以

我用3600X + 2060 都lag到喊
（冇錯, desktop都搞唔掂 ）
明明玩GTA set maximum 都仲有餘力

你咩地圖先 有冇裝2gb

我都係巴膠
有玩開OMSI 2
呢隻game有最好的硬件都係冇用
都係lag撚到仆街

GI3 (好似係)
乜ram patch都裝咗...
6 cores 16gb ram 都係廢

我玩GG2東九全開就好順
大埔就Lag到痴線

你想玩啲咩地圖先

有無新界map可以share 下

邊啲先得㗎962？

好啊ching

咩都得
不過首選係香港地圖
我已經有西九龍啦
我最想玩屯公同埋荃灣(海濱)的圖

3970X + 6800XT + 256GB Ram 表示

就係無hkbf

你可以試吓上佢哋fb 好似有link

有 但係唔知點俾